鼻屎仔殺人，香港人埋單

你坐Benz我挖鼻屎
自知死也再難移

大鼻屎